Red Dead Redemption 2 集中討論區 (13) 唔睇FAQ 會比Bill 叔叔剪JJ

Red Dead Redemption 2 集中討論區(13)

遊戲介紹
時間是 1899 年的美國。執法人員開始追捕殘存的亡命之徒幫派，舊西部時代的終章也隨之展開。不願投降或屈服者紛紛喪命。

亞瑟．摩根和范特林幫派在西部城鎮黑水鎮的搶劫出了嚴重差錯後，一行人不得不開始逃亡。遭到聯邦探員和國內最出色賞金獵人追捕的他們為了生存，必需劫掠與戰鬥，跨越整個蠻荒的美國腹地。隨著幫派的內部分裂愈演愈烈，亞瑟必須做出抉擇：忠於自己的理想，還是一心忠於扶養他長大的幫派。

Red Dead Redemption 2 由 Grand Theft Auto V 及 Red Dead Redemption 創作團隊榮譽呈現，講述在邁向現代化之初的美國所綻放的生命詩篇。遊戲將於 2018 年 10 月 26 日在 PlayStation 4 與 Xbox One 平台推出。

中文官網

遊戲版本

官方trailer

手機 app
IOS :
Android :

想問騎馬加速 係咪一定要不停按X 鍵

按實中速跑唔扣氣 連按高速跑

係，而且要跟節奏
隻馬條氣減得無咁快

如果傳說動物會refresh 難度會加就好

第二章 valentine 鎮DE 鋪頭拎/買

去到Rhodes 成日有班撚樣出黎搶野
但係個鎮用唔到槍屌唔到佢地
1抽幾又唔夠抽

走啦，唔想搞大件事

連按 好鬼累

要難度捉番普通野就已經夠難

刀仔？

FAQ 無加點搵自己營地係邊 同埋猛禽包唔包鱷魚
負評

剪你JJ

LM

對人L2再R2就可以攞到槍

佢廢事引報警撚唔用槍姐應該

隻game 玩得好辛苦，玩左成日淨係打獵交皮唔做任停唔到手
故事完全零進展

癡線嘅
不嬲串我者死

又屠人村
我做開好人格
係成日搵敵對幫派營地發洩

有得set 唔洗不停撳

有冇人試過未爆主線前穿過黑水鎮去後面d地方

我會開game前同自己講，一定要做一個主線任，解鎖下啲新野，但次次入到去都係做on9野同hunting

我都會
見到有煙升就會走過去
陌生人就走
敵對嘅就走埋去殺哂班pk佢

搵敵對幫派據點有咩提示?
我淨係解鎖左D幫派但未搵到佢地基地係邊
打到佢地走佬之後跟住佢得唔得

行行下做個任，但有 random encounter，之後又見到三星動物，好易 side track 左

原來歷史上隻game既年代真係有淘金者
1848年首次發現黃金後出現左一段時間既淘金熱潮

設計控制果到？好似唔覺眼

少年你太年輕了

同玩GTA一樣

次次見到有屋又想行過去
見到有煙又想行過去
見到動物又想行過去
永遠做唔到任務

每日都玩 都仲係第2章

我淨係打過一個近阿婆間屋附近個一個據點
清左場但入唔到間大屋
明明話清左可以搜刮財物
點知除左敵人身上之外都冇
隔左一排個據點又復活返

我好過你，係第三章

我已經成日鳩行都撞唔到

好想玩online但又未玩爆機

迫自己唔好太快推哂主線 驚miss任何野 但有啲主線任又限時做 好矛盾

限時個D你當同一個任
唔好做做下去左做其他野就得

第三章會教吊大魚，過左第二章好d

屌你咁撚好記性，呢兩條問題笑到仆街

陌生人任錯過左有無得做返？

舊金山個名點黎知唔知

佢地3個都有

唔係條廢柴大佬話唔比用武器咩

想問下 係唔係有個支線係比食物條女？有冇觸發位置？

死亡之眼無左自動標記
點標記人

R1

有無得較返自動

冇

我想問 過咗第五章之後會唔會有返個營地 發現有幾個杯未解 仲一定要喺營地解

手動好用d

搵隻傳說公鹿煩撚到

主線任有限時架?ch2有冇?

禁L3 拍下佢有時會加氣
親密4果陣好明顯
所以趕路果陣我長禁L3
實則點發動大家研究下

快少少爆啦

ONLINE又唔同嫁啦 當獨立GAME啦

同一個任你一次過解唔好斷就肯定唔會miss

呢隻野最好清左懸賞先
試過搵左我成個鐘
臨開槍先出賞金獵人即刻跑走消失

用馬撞鳩佢地....

左上話佢個區太多動物 我走撚左唔搵啦屌

即係要觸發左(1)果啲就keep住落?

太熟絡？
好多時出左隨機event係傳說區先係咁
建議入傳說區時先save
兜太耐都入到傳說區就load番

想問下主角轉咗做John之後之前未做既支線任係咪會冇哂

上巴哈睇話咩湖附近有隻熊 搵左勁撚耐都無

點先轉到手動

打到咁上下自動變左手動lock

劇情 第二章未好似

之前殺左傳說北美鹿角 拎左鹿角

但係見賣唔到 放低左係營地 之後唔見左

最近先現係黑市可以整飾物 但已經唔見左+整唔到 係咪無得救

神槍手個任接左之後冇睇相，點開返d相睇？

有無人知之後uncle多唔多戲份

按方向鍵右打開背包

想問電話app係咪無中文？

有中文介面

有得放低? 正常係身 賣唔到 出去

點set?筆記內容有無中文？定我部電腦都要用中文？

唔係一down就已經中文咩??

想問而家咩價位

收數果到隻白色美洲獅點打 又要拎燈冇得拎槍 見到果陣已經死撚左

可以一手拎燈 一手拎槍

點樣 拎手槍？

拎住燈 再拉向手槍

好thanks
好恐怖

唔使驚，Dead Eye喺大廳

咁唔知係咪中左bug 果陣係有塊皮捲住隻角

塊野望住就咁寫住皮毛 果陣都覺得怪怪地

放係馬到 物品欄就會有北美馬鹿角

睇你電話係用咩文

唔知點幫你

想問隻牙拉伯馬比佢走左搵唔返點算

拎燈拉出洞口，背牆行
一聽到聲就用死眼

用槍瞄住債仔條屍既方向，等隻野蒲頭...
主角會不停講野...一出現即刻 bullet time

試下先！

Thanks

可以由窗口入去

百里香雞肉/豬肉定上等牛肉好食？

覺得小小戇鳩之處就係有人搶我隻嘢或者出手先 我打低佢之後搜佢身都會扣榮譽值 有時仲要俾人告發
明明我只係拎翻啲補償

Saint Denis 有個支線要入警局
但我身懷千幾蚊bounty
行入去又周我，蒙面入又周我

我死咗好多次先識用死亡之眼

屌，有啲女人比人捉左係馬，我一槍寫爆個綁匪個頭，個女人都嚇到走

隻game係咪爆機都叫唔到雞

屌，我救咁多無一個肉償

傳說公鹿係咪要做左某啲任先開到 ？
地圖個位無顯示隻嘢出嚟
去到都無指示

哇屌 咁先見到幽靈列車

開頭同你一齊出鎮個肥妹/黑妹ok?

你去左上雪山付近應該會出, strawberry行上去

依個位凌晨4，5點左右

百里鄉唔係雞出名咩

諗住做主線，但到最後捉連環殺手，同打獵

傳說鱷魚幾時先有得打？ 我已經完成咗初見隻嘢嗰關囉喎(即係深夜行沼澤，然後有力加傷腳嗰關)

殺到啦屌 感謝各位巴打

要Mary-beth

玩到第四章，屌你老母德奇!!!!!!!!

屌依家先知可以放幾塊皮
仲以為放得一塊

我係咁開開到要啪藥
好驚恐怖game

我都試過
個女人俾隻緊帶走左搵唔返

隻馬

要過到某一關先得

屌好撚on9
解左個主線又冇左個支線

黑水解禁左之後去南邊探險
有個洞口收埋個寶箱，入面有枝有名嘅左輪同一堆鹹相
唔知有冇故事

去到邊先解禁？

利申，啱啱開始第三章

爆機

爆左機有咩好做？

ｄ白點隨機任係無衰咗就無的再玩？

係大城市無啦啦俾人啡
班警察反而通輯我， 頂佢！

想問呀jack d 故事書太遲拎係咪會無左個任

我從來無見過Jack呢個人

重玩啦

隻阿拉斯伯白馬係咪要後期啲先會spawn出黎

講左會劇透

對SAN DENIS呢個城最無好感
次次俾人通輯都係果度

想上馬->變左捉住D路人
仲有次仲離譜
俾堆GANG呃去後巷老笠,唔理佢衝出大街等佢同D差佬鎗戰
D差佬唔夠打, 去到最後佢地一打一諗住幫佢用繩索捉人, 一捉變左通緝我,ON9

後少少個任就會返黎

打獵釣魚
直接買最大容量背包，死眼能力開盡
可以輕鬆享受西部生活

我買左終極版，但唔知啲送既野係邊拎，有無人可以話我知？

想問blackwater係咪一定要爆機先入到去 諗住入搞掂個幾隻傳說動物們每次入親去都一定死

係
黑水西邊又大又荒蕪，成半個第一代地圖
最好等爆機先入去慢慢行

你第二章去都有

定係要有馬房先出

屌老母
隻白馬死左 又唔記得save
又要重新玩過頭先完左啲任 整過啲野

勸各位清每次完任都save一save

有無人話我知

打到第三章因為喪打獵
已經開左東部傳說同埋三項能力升滿

金條刷錢bug係咪已經fix左？
攞完2條冇得再攞

係咪要搵好耐 我搵左成粒鐘都唔見有

二章有個任務係個俘虜帶路去打人地幫派，裡面有把散彈槍，值唔值得用把步槍換咗佢？

玩左好耐都係第二章

係傳說短吻個沼澤區訓覺訓到深夜再去附近探索
會有個女人係到喊，之後你問佢有無事佢就拎刀吉你同埋有幾條友跑出黎，佢地個個個樣白色，又唔講野，好恐怖
其實係咩黎？喪屍？

通埋我玩Author 個陣miss左夏綠蒂支線2，
到玩John再返去就會係屋到見到佢條屍

執啦，所有槍唔會無左會去左隻馬度

想殺浣熊有咩地方好介紹

原來係咁，唔該巴打

個賤婦 諗住幫佢 點知一野吉落我到 我殺哂果幾個人 佢地隻眼都係白色 應該土著黎

叫佢唔應我果下都知奶野

另外有個任係屋外有隻騾仔, 屋入面有SHOTGUN執
我一入去就用套索綁起個串咀廢老掉落地下室,佢無得叫D仔幫拖

個湖中間左邊岸笠位
我第一次去唔洗搵已經見到同捉到

刷來做乜撚,根本D錢多到用唔曬

我落咗地下室 之後佢大聲喝我上翻黎 上到去即刻攞把Shotgun爆佢頭
跟住我下次再去個間屋 就變咗佢四個仔係到 即刻送埋佢啲去見佢啊媽

一落黑水鎮果邊即刻俾人追殺，想捉傳說動物都難

自己係賊 被人打劫兩次會唔會on9
4個人圍1個 第一次無事
第二次死左

換，你支步槍雖然係放落地下，但事實係會係隻馬身上，
唔會冇左

無打到路邊random 任係咪唔會再出？

劇透

傳說公鹿果頭

好慘
偷呀婆支槍
仲殺埋人全家

我尋晚係 rhode 南面騎馬，聽到有人叫救命，有埋白點，但去到就無左，係咪有鬼

死左啦可能

故事後少少有任務會提到呢班人叫Night Folk

我當佢好似Bounty Hunter、O'Driscoll呢堆「主動怪」就算

我騎左佢隻驢仔，佢call唔到佢四個仔

call左呀仔之後有保險箱
仲解鎖左個獎盃

逼我殺佢全家姐

1打4 無死亡之眼你地會點
走定hit and run

無殺個呀婆

等佢自生自滅

食藥

琴晚終於見到「請你食飯」間屋
我無點睇過咩情報
但係食飯期間同飲左第一杯酒後
就知發生緊咩事
直接處決左兩夫婦（？）

果頭乜春都有

其實用app可以睇返日誌
多數亞瑟都會畫底荒廢建築係日誌同地圖
呢到好似叫安息之地

貢獻比營地有咩用
直接升級仲實際

屌 唔記得save又要打過

決定以後淨係用弓

拎左古老箭頭

得罪西部戰神慘過死
直踩大本營滅團

你見到有煙通常即係有營地
我會行過去check check
有de好好人叫你坐底聽故仔
但地圖一見佢地紅點
已經可以諗定點殺佢地

支線都會消失架咩

勁de?

禁住R2 鬥快射成日都輸

鐵路任

通常我一按一下R2就手拋去佢個身到狂R2

想問釣傳說魚係咪random
已經去到果區，釣左幾次都係其他魚
已經用啱既假餌

死好多次都未過到

尋日同鬥槍佬射雀
輸左之後一槍打爆左佢個頭

中央聯合鐵路營地個濕鳩任

有d 未埋到去已經叫我滾開
我會五花大綁再掉佢落佢個火度

我都唔掂....
入親去都話太熱絡, 出唔到隻鹿的蹤跡

發現有兩個鬥槍佬，一個墨西哥一個鬼佬

尋晚去左採夾竹桃，要去鱷魚潭個位
你老味用molotov開路殺鱷魚都扣honor

屌你尋晚終於去左新果個城鎮...

2個都見過
墨西哥佬尋日見第2次

我第一隻就打, 好彩個時未有bounty係身, 唔駛俾賞金獵人煩

我訓左好多次覺都仲係太熱絡

當你收集完全部捕夢網,你將解鎖在Elysium Pool Waterfall(Roanoke Ridge)後面洞穴裡的獎勵.你要前往主室並爬上斜坡.當你到達壁龕,你會看到你右側有個石洞壁畫.檢視水牛壁畫並獲得古老箭頭.這物品效果是當你拉弓時,體力消耗少兩倍.

PPT 話要清左一DE突發野先出
我個人就係個頭行左一圈
發現遠處有隻黑熊就狙死佢
再行多一圈，就話進入傅說區

建議睇下附近有咩會影響狩獵就清左先

尋日係valentine行出黎有人同我講BILL叔叔俾人捉左

SO FAR 搵到一個捕夢網
原來搵捕夢網係咁用

太多次都唔得就load番save, 會有驚喜

乜唔係要夜晚去就得咩

我覺得係附近打劫過人或殺過人甚至打獵過都會太熱絡
總之入到附近乜都唔好做

點解我第一次去個阿婆直接叫我自己拎
到發現認錯人時都係屌鳩我
我直接走就算

除左白馬仲有咩馬好捉？

有冇巴打都係咁,
去到沼澤營果時又要去做收數佬, 但羅素果個債仔成日鎖住左, 佢話我最近犯過事唔俾我去收
屌la星我瞓左幾日都仲係咁, 已經淨係去打下獵都唔得

我入到區有提示（無熱絡），跟住俾4隻狼圍
殺完拎晒皮再搵下就搵到
我都係琴晚先打到

我拎完走左
佢見到我拎佢支槍就去左call馬
突登殺淨個呀婆留活口

聽聞係bug黎

咁樣似要救佢出黎再收佢數

我捉左隻純種馬(白色)
係我第一隻捉到的純種馬

太熱絡多數係有隨機事件
另外有敵人係度都唔會出痕跡，好似係
如果出左傳說動物再出敵人隻野直頭即走

我都捉過，不過好廢

係邊捉？

最驚佢跌一跌就死姐

load save
玩左咁耐 都未試過跌死馬

好易，撞石飛起跌落山崖/斜坡基本上即死
就咁訓低就扣下血

各位有無Online beta 消息

請問傳說動物我無打死到 但地圖上已經交叉左
去到黑市商人我又用到啲皮

咁隻傳說動物會唔會返生 而家隻動物完成度得66%
我想殺佢一次

呢隻係咪有材料整飾物加強剝皮效果？

唔會重生
交叉左無得再打
一係load save

個save 過左

打少一隻會唔會影響成就or 100%

想問第幾章隻馬會劇情殺

個老兵真係好感人

推一下，我有無miss左d咩

我見佢升爆係7
加速6
競賽馬
換走左特典送個隻標準馬

見佢成日語無倫次
但有時又一語中的

你指白金定其他
你都見到卡左係66％仲問影唔影響100％

見親佢都會幫

我都BUG死左隻羊

想問聖丹尼
有個要捐20元起類似教堂之後有冇後續

我直頭想拎返20蚊

追債任有條友去掘屍

我自己玩就剩係捐錢俾黑人修女果個有後續

其他捐錢任務太多，做多幾個Heist根本錢已經夠洗無再理有無後續了

我幾鐘意 Dutch Warmblood，一開波營地附近已經有隻可以搶

白金杯 或者全game100%

做幾個主線任已經唔憂冇錢洗

有無人做捐錢俾教堂任 想問下有個靚仔搶咗修女個十字架 之後你追出去 會撞到之前追債個位男士嘅老婆 佢做咗雞 之後有無支線會撞返佢可以幫佢

我捉白馬捉唔到 而家見唔番

有冇人Po過？
唔知到時墨西哥會響Online出定DLC開埋果邊地圖

有
算係重要劇情

傳說動物得1隻?

係支線定主線

係支線
但同主線劇情有好大關係

第二個老兵

有任務既

你果個應該唔係

我係斷手，你係斷腳個個？

佢應該講住深山嗰個
有幾個打獵任

打算今晚去CHAPTER 3

有，重要係後期幾重要任務

呢個支線仲要特登入到CH5~6哥陣先黎
好入肉

係咪個仔去左做礦工個個?

做任迫我騎第二隻馬
愛駒就冇撚咗
返馬廄又搵唔番

會唔會有海盜裝
已經搵到帽同劍

點解你地會記得邊個係邊個
岩岩要向一個男人追數但佢死左所以要搵佢老婆同仔
去到發現言語間暗示緊係我害死佢老公
仲有想去改支槍 門口突然有個男人話我係佢恩人要幫我埋單

次次我呢D情況我都黑人問號
利伸：每日放工得2個鐘時間打機

照計呢兩單野都幾深劇，我都係放工玩一兩個鐘，都知發生咩事喎

留名

行過牧場想搵人黎殺 見到人屌豬

上網睇到原來可以攞啲屍體去餵豬
btw嗰個時代啲人真係好慘
路過岸邊見到有條屍到有封信
講自己比人捉去做黑奴

有冇人知幾時有online 玩？

官方話11月初
我都想知

上左架蒸氣船冇得搶既
而家只能由佢行睇佢去邊

夏綠蒂個任要第幾章先開始有？

我接倒個任直情係潦倒黑奴販子叫我去幫佢搵番D財物
跟住仲搵倒本黑奴買賣冊
個任一做完我一槍殺左佢

有無人知做雞寡婦最後點
我做到比錢佢同個仔叫佢走
但最後都見到佢又做雞同叫唔好理佢就搵唔番黎做

有無人試過唔知係咪中BUG
無啦啦出咗啲完美動物係背包

有時係路邊啲營地有完美屍執

你捉自己友個啲?

咁可能我手快快見野就執咗
仲以為咁好 獵都唔打
個人好小打獵 啲肉又多到比營地

過完雪地之後

個營地下面條河會有條友係度釣魚

你行近佢會叫你走開，唔走開佢會開槍趕你走

我上次睇無記錯佢係帶住呢隻馬，不過你唔想殺人就要綁起條友行動

琴日係深之都買碟
返到屋企開盒果陣發現無左下載碼果張卡
打過去問又話係首批先有果張卡
琴日買就無

係咪俾佢昆左

我睇到佢係anneburg做雞，嚇到閂門結果隻雞蟲冇得叫 之後仲有冇發展？因為我爆咗機啦

馬車如果卡住咗 行唔到前 有無得退後

試下射隻馬一槍

官方淨係話過11月
我估月尾啦

R1好似定R2
唔記得左

多隻馬姐, 冇乜野

尋日見到有個細路係河邊話失戀
仲以為佢會跳落去
點知講完野就走左

仲有幾支無機會用到嘅藥水

你可以幫佢跳....

GTA名種骷髏馬應該要係到整番隻

羊黎啊？

傾下計姐，個陣我打緊獵
一邊割緊隻鴨一邊傾

有
應該仲有兩3個任
不過我以為做完果時
又見到佢就唔知係味卡住左
而家爆完機兜唔番

個個爆晒機呢邊已經無人

red dead係咪同gta一樣唔會有細路仔既存在？

呢度咁多劇透撚，仲有quote劇透嘅on9，我未爆機都唔入黎

有，得劇情裡面出現

有

有細路，你營地已經有個啦

BUG左無左

係chok住道氣問題
以後買數位版算

你玩到第幾章?

有得殺細路仔

我都無見過john一家人
係玩到第二章尾先出返黎

PS4 r1

我一落雪山都無同晒所有人傾計
一路keep係第二章，主線玩左少少
但係我成日返營地同佢地傾計
傾傾下發現唔見左既人出現返
john一家就係度既但新執返黎個寡婦前晚突然出現返

比大家參考下，可能傾多啲傾就會出返黎

2章尾我都未見到個條女

JOHN一家就解完主線任又唔見左
不過JOHN條撚樣好煩

係海盜刀個度有個細路屍體
主角畫左圖

請問信和依架賣幾錢? ps4普通版

應該380左右但係可能無code

oh, 我以為全新就有code.
請問code 有d咩?

一隻馬, 一D補品咁

其實有冇用?

冇用

垃圾黎

thx all

賣黑奴個廢老係咪多數要殺
我諗左好耐最後都係殺左佢

鐘意就得 又唔係真係差好遠
我都係騎純種馬

想問點解係app到買左槍但個game度收唔到
$$係個game都冇少過

特別版多個任，應該最緊要

改左名叫的盧

Btw 大城係咪有兩個馬廐？
我去火車站隔離果個次次都話無馬可以買
但睇你地講中城係有勁馬買

純種馬有隻啡色，頭有白毛
拎黎叫Roach岩哂

聖丹尼得1個馬房

發覺好多人玩完巫師都有後遺症 馬就會叫蘿蔔, 整人物就整到傑佬咁款

唔知ONLINE有冇得整人呢

九成有啦

冇玩過gta?

玩到第5章
劇情10/10

講起online 睇佢啲獎盃描述好似都有打獵任務
到時可能山頭成村人等同一隻獵物

冇...

肯定有得殺玩家搶貨/獵物

希望到時有得買馬車

上網睇D片講online點解D畫面好似差D咁

push

你意思係online mode畫質會差過story mode?

油車任part 1點接

GTA online 行人同動物都少好多
RDR online都係咁就真係唔洗玩

但可以操控自己創作嘅角色做西部牛仔又好吸引

好鍾意去saint Denis 同唐人講野

係咁架啦

先生 早晨

個女人講先生你好👋🏿好有親切感

殺左獵物就到pvp大戰爭條屍

走先喇

但點解我save馬房無馬賣
定係主線推到咁上下先有

無野了好多片都係流料黎

我諗無game係online mode靚過單機mode.
應該做定少少downgrade既心理準備.
但我諗同frd一齊騎馬打劫應該好撚正

畫面差D唔緊要
唔好LAG就得了

PS4玩個隻TERA LAG撚到

想問下特別版DLC個任係邊度開

Anneburg嗰班先正

要你做就做要你停就停！

廣東話定支那話

廣東話

嚇死我咩，玩到第五章打完兩隻傳說生物忽然瞓低咗

你玩到第幾章? 我第4章買到黑阿拉伯
睇巴哈講要換馬鞍先買到, 你試下

黑阿拉伯有得買？

第三章
馬鞍我之前係馬房買左個貴既

真係會漏油車任

身上裝備係咪一定要打獵先升到？

有啲可以買

齊哂

結果信和1樓369入手. Thanks all

歡迎

想請問一下...而家仲可唔可以洗金條,岩岩開左隻GAME 2日...希望仲有得洗啦..

你去做2野尋寶任啲錢都多到你使唔哂啦

洗撚 CH2 開始大把打劫任
D錢多到洗唔曬

哦...咁打得劫多會唔會成日俾人尋仇?

主線黎
一定要做唔駛驚

我一開始就整左十皮野
狂fing錢

打劫一轉火車大約有幾錢

連埋行李車卡果幾個箱好似有2,3百

刷錢好on9
享受下遊戲好過啦

When can online play

都唔知刷嚟做乜鳩
做主線啲錢多到洗唔曬
我無去尋寶無搵金條
瘋狂買衫買馬改槍捐錢
到爆機個陣都仲有千幾二千蚊剩

刷咁多都冇意思 會悶
唔夠錢咪去打劫火車舖頭等俾人懸賞再慢慢殺啲賞金獵人啦

一條金條都冇拎

最叻係拎左粒金粒25蚊

錢冇用

跟game個code有咩用 想收2手黎打諗緊要唔要埋個code

條女係咪鐘意阿瑟

有錢女喔

有無人覺得馬戲團條女幾正

想問死左馬係咪無得再拎返

同瑪麗去劇院睇到最後會唔會有咩特別野？

醫館搶劫任 牆個保險箱 點樣開 ？

係路上面撞死左隻兔仔 放左上隻馬度 跟住第二隻兔仔跟實我 係咪正常

中左買唔到的bug，咁岩俾蛇咬條友話送槍，咁就白白無左支免費槍

中左個光頭bug

本身幫佢留左把長頭髮 留左好耐
今朝返營地搽髮油 搽完就光撚左頭
到依家頭頂一條毛都留唔返 鬚就大撚把
點搞 好醜

有無得血洗表演廳？

想問下落左髮油 點先變返無搽

你可以試下

瑪麗條八婆有咩好？阿瑟做兵隨傳隨到

得嘅我都想試下
兩舊水懸賞金太少

去游水

我估沖涼？

有六舊水 又冇雞叫
做乜好
拎去還賞金

我reject哂條臭雞

有隻無乜用用既馬

D動物真係好真

睇完隔離鱷魚post唔認同了

恐龍骨/石刻喺邊度可以搵到？？地圖唔見有提示

有冇人知點樣完美獵真鱷龜？

屌個馬刷痴撚實左隻手 上馬再刷都整唔走

Load過save 已解決

youtube search dinosaur bones
佢個utube channel就有大量攻略片

春田步槍打頭？

唔得
小型箭打頭尾都唔得

條女權雞

有人講過唔係小型箭

經過間小屋 門口有封信 話個男人遲下黎接新娘
行前一段路 有個男人發現懸崖下有人跌死左
落去崖下執屍搵到張結婚證書 同埋喺一個盒入面見到一張新娘嘅相
但之後就搵唔到其他線索
有冇巴打知呢件事仲有冇後續

好sad...

屌你老母
係saint denis 比人老lup 無左1000
行入後巷，1個後面偷1個前面閂左度閘
仆你個街

影相好撚好玩

傳說魚放生會點 ？

隻game好人就做賞金，做惡人有咩好處？

話說有條友又係一嚟就勁串，之後我殺咗佢
我搜佢身，搵到封信
係佢條女寫嘅分手信，內容係條女俾帽佢戴，跟咗條友嘅好兄弟走

我即刻諗可能佢失戀心情唔好先咁串

係第二章同藍尼係酒吧飲酒飲醉咗白撞入房見到有人扑緊嘢 女上un緊

saint denis 有條賣一本 $50 嘅 get rich guide，有無人買左，有咩用？

冇用 坤你水
（我也是苦主）

屌佢個掣 睇下絞刑條屍都要懸我紅

老笠完鋪頭比lawmen追殺到番camp
係camp變左用唔到fast travel
就咁騎馬出去果陣 有幾個營友唔知做咩會跟埋一齊出黎 仲見人就射 直至殺左一個人先肯散band

喺聖丹尼見到隻馬係咁扣血 原來佢自己一個係咁俾車撞

生鬚水係邊到可以買/攞？
另外唔明點解咁少髮廊
照計唔係應該個個鎮都有咩

雜貨店有

可以周圍搶錢
賺錢方式唔同

可以發洩滿足心理

岩岩玩左第2章

走左去白馬湖想捉白馬搵極都搵唔到
係要一定劇情先搵到??

岩岩打一關boss有槍掉,但手上已有其他槍,係咪要放返去隻馬先可以執枝槍

玩左頭幾章已經好怕 白金唔到隻game

仆街，你地真係係人就殺
鼓勵下佢會加榮譽

我叫佢回水佢即走
追左佢九條街之後禁佢係地
結果俾差佬圍無多幾十蚊

可能就係佢咁撚串先戴帽

大佬瘋狂周圍辣火頭 痴左線

條仆街仔係度做乜？

無啦 其實你點做好人
佢主線自然會迫你城開拖呀搶店呀個啲
所以其實無咩特別好介意 善惡值
隨心 有時有啲人又抵死有啲又抵救

串過碼頭咕喱嗰啲一定要殺

應該唔使
行下就搵到
不過之後收起你既善心 good luck 巴打

殺左一件 殺埋目擊人
點知又有另一個目擊走左

係 到你再殺果個目擊人
有人行過見到屍體都仲可以變Wanted
所以我殺完就算 目擊人都廢事追
到佢報完串我都已經去到格離省

我走左 紅圏追唔到係咪就無事？
右上無懸賞
我帶左mask

有個醉酒佬唔識返屋企，問我路
好心指佢返去，跟佢去到佢門口
佢老婆屌佢又去飲酒，唔肯開門
佢好sad咁訓左係門口

同功夫本如來神掌一樣
Set呢個event嘅人肯定睇過周星馳

其實主角自己一直都唔係d咩好人 成日話自己係被通緝 係outlaw但又成日要幫人 根本無做壞人嘅自知之明

you are walter white now

買完 係佢面前睇到尾

有無人同我一樣夜晚騎騎下馬
之後轉左背景音樂
見到鬼火車行過？

整多啲呀嘛

Arthur寡婦殺手

其實arthur唔會亂殺人，亂殺人嗰個係你

Me

Dutch未痴線（序章講黑水鎮遊輪行動失敗殺咗個平民女人）之前Van der Linde gang係義賊嚟，宗旨係救應該救嘅人，殺應該殺嘅人

同埋Arthur講I am not a good man呢句講到口都臭晒

下面劇透

用咩方法咁快齊哂？

雜貨店到係咁買高級煙黎係咁刷

仆佢個街，仲諗住本書會有 side mission

基本上要玩兩次
一次做好人一次做衰人

有幾套衫都要善惡值先買到

其實主線劇情Arthur同Hosea一直屌dutch做咩又要搞事
好多營友任去打劫果時都講到明果間民居係強盜，劫都抵佢死
條友有無睇劇情

點解連發步槍打中大型動物冇既 打唔到既咩

無咩先得

冇資料 P.1 張圖

而家好驚做主線
驚d side missions 會推完主線無晒

官方攻略本都係咁，真係唔知
連發打中大型要唔同彈先keep到完美

型棍

用春田步槍，琴晚見到熊同狼係到互吠
睇多陣就一槍一件，可惜兩隻本身都只係良好

關事咩？

會, 西部百萬富翁有無獎盃??

你完全唔理支線淨玩主線
咁實會

唔明咩叫'唔同彈先keep到完美'
我呢家用普通彈打頭都未必一槍死

整五十萬會有

綜合我自己同睇過幾個Streamer

暫時睇善惡值最影響倒都係最後一章，唔講太多以免劇透

同埋平日遇倒NPC會對你態度唔同

你自己google番打獵系統

隻阿拉伯馬好撚快 但幾難控
用開夏爾馬差一皮

我自己通常睇右下角3星再用春田搞惦就算

太大隻就再轉高級子彈

春田本身就已經用高級子彈

成個賊咁

Arthur 2章D任都睇得出佢好鐘意打劫

Say my name

冇人搞過佢?
佢走開左我行去睇又冇野發生

有冇左快速移動BUG 左
我停左係過場動畫 好耐冇反應
重開game都係咁

我試過搭火車中Bug長期load過場畫面

重開隻game就無事

隻game 好多突發野
第一章雪地救人 見到隻熊
有冇人夠膽射隻熊

我見好多人玩野走去射
結果都係死

想問隻game 主線係唔係無分支？即係做幾多支線都唔會影響主線發展？

幾撚時先FIX唔見鎗BUG
成日要數住自己D鎗

行行下街有對情侶俾人老笠，我出手慢得濟個賊殺左條女，咁都扣我榮譽值
老連咁遠我跑過去都趕唔切，唔通要我一聲都冇爆個賊頭先叫做好人

係, 好痴線

果時把手槍仔應該唔夠力殺熊

我都試過遇條友俾狼圍

行到埋去原來係山頂救唔切

扣善惡值之餘仲要俾兩隻狼追住咬

其實D槍嘅inventory應該俾人組織下

有D槍唔想用又掉唔倒，槍又好快污糟

做任想用番自己揀嘅槍又迫你用某D槍

同種類嘅槍真係分別不大

點樣攞去餵豬

運死屍去豬欄

夏綠蒂係邊個

懷念馬戲團妹
無其他女仔好似佢咁真誠地同主角傾咁耐計

walking dead

Saint denis個女權閪都好真誠

搶劫民宅其中一個任, 佢未觸發第2果個任務果時我已入左佢間房搵野, 佢之後請我入去食飯見到d櫃桶開哂笑左出黎

被D 畜類咬撚左我落馬
有3定4隻又快又怪

女權閪

第幾章先 unlock 馬戲團？

係咪只要睇翻app入面啲格數冇miss就得

我係第三章先遇到既 支線任

係

有無去過一間廢屋 無屋頂 落去地牢有加死眼經驗既藥 開鷹眼睇 會見到牆身有塊石係唔同色 調查唔到 又炸唔開

我係墓地都見過

請問我係營地裝左衫上馬但係馬到又唔見有得換，請問外出點換衫

求其他爽殺人方法
點解燒完冇得食埋

係路邊殺完人唔走 去河邊釣魚 之後d人發現左條屍報警
之後有差佬調查完見到我就審問我
提示話可以用說話昆佢地 但最後佢地都係話我有可疑要我投降
明明佢地就冇證據
究竟有冇人成功fake到班差佬 係咪要大好人先得

L1 轉去馬個度
轉去衫個格再揀R2 ?

我試試，唔該晒

你地係咪成日要交通緝金

多數行開左就算
你仲係度釣魚

見錢多就交左
因為佢地成日阻住我打獵同釣魚

要去打獵釣魚時就會交/自首
其餘時間唔理照行入城買嘢

明白
邊度開返d支線任黎睇
搵唔到

依家係咪都用炸彈同molotov

其實本身係釣緊傳說魚
但釣左好耐都冇 嬲嬲地見有個人騎馬行過就遠距離射死佢
之後就繼續釣魚 同埋順便睇下會點
但原來係有得同警察玩遊戲

好耐冇俾人通緝
依家玩慣殺完之後掉遠d之後去第2度就冇事

Share下
打獵有時我會一路騎一路掃 掃到3星直接追用繩捉->殺
照樣拎到完美皮

睇返已經Miss咗倒油(一) 唔理了 繼續玩

地圖支線任黎 個任好撚好笑

同埋d鋪頭支線任
用槍會引到成班警察 用刀殺晒就冇人知

見到紅點都即走 巴打夠膽色 竟然唔走

依家我都用刀殺
邊個冇禮貌我就行去桶9佢

殺人個時其實周圍都冇人
之後發現個條友隻眼都係白色 佢係唔知我殺
係成埋差佬黎晒審我迫我認 個下其實都想殺晒佢地

啲野外NPC好惡
有時想睇下佢地做乜 食下花生
望一陣唔夠就開口屌9人 仲開槍

近戰點樣閃避

呢D一定桶9佢

有無人係唔靠攻略識得睇寶藏圖
痴線 地圖咁大 就咁畫附近個景
好帶都比個紅色交叉嚟呀嘛

邊個制影??
唔覺眼既

班警察都ON99

有次我戴著面罩 慢左一秒未除佢就CALL馬射9我

相機...

之後十幾個圍我

正方係檔

我試過有條友兇我 ,
之後我兇番佢, 一路跟住佢,
結果條友一路走佬一路大聲叫 HELP ME …

利申. 做開壞人

我執左幾把刀,圖鑑入面都見到,但武器選單入面只見到本身把刀同埋海盜刀,想問去邊道拎得返?

睇到了,用十字鍵轉,自膠

女人唔打唔殺得
不如隻game唔好整女人
戇鳩youtube

Let me vote let me vote let me vote
次次去裁縫店換衫睇衫聽到呢個死肥婆嘈生晒就想一槍轟落去

10,20蚊咪交
去到100蚊以上我寧願死

邊度開返d支線任黎睇
搵唔到
成日唔記得仲有咩未解

痴線架 我諗住扮路人咁行 條路就得一條路
佢係我前面 佢叫我滾開 唔好跟住佢 之後拔槍
唔教訓唔得

按一下十字左制

唔該巴打

尋日先交完160
大把錢

亡命之徒 寧死不屈

阻住我打獵

我要做大富豪

依家去到第6章，衝爆佢先

本身諗住尋日去3章
搞搞下又未過

少年 你太年輕了
死左之後個通緝金都仲有的

1蚊都無交過
咁先似返個角色設定

第三章掛住打獵仲拉緊布

似係啲on9女權撚triggered 瘋狂report條片

呢間屋有冇野
入唔到

你係咪想考大家記憶力?

好多間屋都係咁樣? 屋外面有D標本

大家都係見到屋就隊入去
冇人會記係邊
除左啲大鎮

之後有人整左呢條片

中左BUG

隻馬裝唔到 馬鞍同馬鐙。。。加唔到能力

其實我唔係問間野係邊
間野係strawberry附近
我係入唔到去
但入邊有著燈

Load咗成20分鐘都入唔到game

有冇把打知咩事

馬廊爆左馬？

睇地圖以為係屋，點知墓地黎

我都見過 好記得間野 好似好有寶咁
點知入唔撚到去

玩到第四章 想打獵升級晒營地
要行勁遠先返到去

呢度

搵隻獾搵到眼到花

係, 又冇人聲但著晒燈

搵小型獵物真係煩到

我都係咁

想請問其實有無須要去bug 金條?
定係照faq條link 攞咗幾千蚊都夠用?

你玩到咁上下會唔知點用錢好
我仲係第二章，已經升爆左個營地
而家買下衫，換下馬具，都仲有3/400蚊係手
而且你keep住搜人間屋/尋寶又一筆錢
我有次見到間屋爛到咩都無，得條煙通
收埋金塊同大珠寶袋
搵下廢屋行下又有收入又有故事睇

咁我淨係照faq 攞錢算
bug 錢會影響遊戲體驗除非唔bug 會無收入

開頭我升營地個陣真係窮到褲穿窿

個營升黎都冇鳩用
明明成個營都係我俾錢升
之後俾D八婆屌9我好耐無俾錢

之後我決定拎去還賞金都唔損錢

我打得超慢
琴晚先入第二章
今日先去搵傳說熊
仲要比佢秒鳩咗

btw, 搵傳說熊個位係唔係總統山嚟

收集要素姐，成個營靚仔左，我都返多去幾次

冇
bug錢真係好撚on9

個營升都係升quick travel 加 放馬嗰個

我都有bug左好多錢, 但係最重要既打獵材料始終都要親力親為

我都係升左quick travel就算

最多買埋條船方便出海釣魚

你玩咁耐仲第二章既

Day 1玩到依家仲係第2章...

快D玩後少少啦 ,

後面會多左新野玩

今晚會過

琴晚終於決心做主線，點知見到有條支線
做完支線發現有廢屋就行下廢屋
點知變左全程搵廢屋/空屋
搵完又見到有大角公羊有駝鹿
打獵下又一日啦

尋日想解主線
點知行行下去左傳說區
之後打算行去捕獸人
中途又有白點
之後又有屋
交完皮之後又出左個支線任
之後去左shopping買衫
咁就一晚

射死左隻野人

JJ仔清晰可見 貼出黎會唔會BAN？

你地D馬術咁好
我追人個時成日炒死隻馬

搵左2晚都見唔到隻傳說公鹿 係咪要過左某d 關先會出

有冇見過馬仔扑野

淨係見過痾屎

其實主線先係支線, 正職係西部獵人, 得閒先幫德奇班友搵下快錢

我第一隻搵就係佢
搵左一晚
個邊有時會有熊, 唔知係咪要打左先

打到第六章之前啲捐款都係白費
亞瑟

開頭以為射擊驚會好悶
點知依家玩到停唔到

我都係間中捐下隨機殺人執果D錶同金器，每次一百幾十算

主力都係升Fast Travel，用Stable馬呢D先

唔想成日計住打獵就升埋Food supply果堆

琴日打算推下主線
點知醒起pre-order code送既戰馬未拎
由營地去Emerald Ranch個馬房打算睇下隻馬
點知購買馬匹果度寫要收我錢
跟著諗住落去大城個馬廐度睇
路經見到隻3星鱷魚去左打獵
打完塊完美皮又撞到隨機事件有敵人
之後殺完人又撞到執法者又要走佬
跟著又試掉人落水餵鱷魚
鳩遊下又12點幾要訓咁又一日

好想玩online
慢慢BUILD UP自己人物
如果有得開農場有屋咁就好

其實係咪未有ONLINE既消息
記得講過係11月初出

地圖果個位唔準

完全冇

有無人試過追D人時
射人先射馬 射到佢仆街

其實射死隻馬仲可以令佢係你摷馬袋個陣唔會踢9你

我既射法係開dead eye
12發子彈全部射人條jer

但會扣聖人值
我想做西部聖人

之前射到隻豬係地下瀕死
唔補刀都扣

打機都要聖人模式

搜普通陌生人死屍都扣
放棄左好耐

有冇人入過個要塞做呂布？

打幾個招呼就加返啦

我都好想打7班友
好串

印地安人保護區槍都唔俾舉
一騎馬經過強制減速

幾時更新殺女人都要扣

賽蒂好正

同阿瑟好襯

我係阿瑟一定溝佢

女權撚準備示威過要禁售

慢到仆街個度
尋晚去左
痴線
走都走唔切

又係寡婦，不了

未見過 唔知咩人黎
除左第二章尾條主線見過

因為你中左BUG

今晚真係上3章喇

我油車任都未接到

然後聽晚都仲係第2章

一見到啲街人npc死就要般若波羅蜜

玩左兩個星期每晚平均3個鐘
42個鐘都重係第2章

冇100個章都唔算耐

我16/18喇

有冇得睇play time

殺左隻傳說無執條屍先知個傳說狼心臟係條屍到, 想知仲有無得救

RＩＰ

唉屌. 仲有傳說狐狸個細隻既傳說動物條屍都無執, 想死

你個袋滿左?

尋晚本來想打埋隻傳說公鹿衝主線，點知搵咗好耐先搵到，一鎗爆佢頭又死唔去，走埋，又搵咗一輪先ko...去交貨途中又撞到幾個支線任....玩咗3個鐘都未推到主線...

係都殺營地屌我唔捐錢嗰條八婆先啦

劇透內容

你老母次次搵成個鐘先見到阿拉伯馬。
一Fail 就搵唔返。 前後浪費左4個鐘

我去捉果時離遠見到白馬比狼追 跑走左唔個去邊
之後索性打傳說牛先，點知獵完隻傳說牛隻白馬係附近 無干擾之下捉左

我唔知點解。3次都係拉拉下 係隻馬右邊跌。之後搵唔返

拉錯方向

有冇巴打解答到

射得興起

HAND機 屌

如果去左捉阿拉伯馬，但係失敗左，佢又走左。

Load返係之前係營地出發果時個save嘅話，隻馬係咪照道理係返原位？

點set

用整嗰D馬鞍係成set冇得換

冇問題，直接會去trapper/fence

有時太遠想坐馬車
如果隻馬之前㩒左叫佢stay，又唔吹口哨
佢真係唔識跟埋黎
落車就一支公on99
唔駛咁真實吖

我想問呢 點樣轉主力馬？
我捉左隻快d,但係無馬鞍袋

主線一定會教 做主線bye

射多幾槍隻熊會走 應該殺唔死

點解我玩既收數任務同佢唔同

營地升馬有咩用

真係屌哂鬼

完左第6章

我有射到 射到佢走左

個人肥左點先瘦返

唔係掛 我無呢D問題啵
係咪未有親蜜度個D? 未上鞍之類?
不過真係咁 直接load save隻馬會神奇地出現返係身邊

乜都冇哂？

好難谷，食極肉都係普通

你地遇到賞金會唔會打
定係避開

有冇人知道第五章返到營地係咪冇得快速旅行？

用死亡之眼好易打

槍槍爆頭

有 點解無 搵返張地圖咪得

好似話要食糖 朱古力

好努力食足三餐加宵夜先keep到幾日係 perfect
一時唔記得咗食野就變咗做average 食極都上唔返去

呢個真係廢鬼事理 keep住過瘦算

上面問肥左點減肥wo

去曬2邊都無, 而家無得整狼個護符

要等幾日in-game days
you’ve lost the animal you hunted. The pelt/materials will be transported and purchased via the trapper or fence.

好撚易就減到啦 基本上玩一陣 死都唔食野 體重就會跌返落嚟
好心rockstar就好似gta sa咁整個體重計啦 最起碼肚餓嗰時有個提示都好吖

過輕果時體力果度會show一show個鎊

揾極都揾唔到

搵個有利地形
送錢送藥梗係打
不過佢地有帶狗就
好on9，佢衝過黎殺我還拖竟然扣榮譽，咩道理

對住佢叫stay，真係停左喺度

證明佢聽話 好事

我想肥都肥唔到 永遠都係過輕.
有需要補血補體力補DEADEYE先食嘢

點解有時遇到敵對幫派開波會突然出現句敵人已入營地然後望天
明明冇死

有冇搶條友粒金
我諗住到自己掏點知冇，到想搶條友粒金佢又走埋

自己夜晚晨玩.再加埋隻game係夜晚..
我唔敢開d屋既門
驚有野無啦啦彈出黎

屌bug左支半散

鋼筆邊到搵畀條女

我都試過

免費買槍冇用到

thanks巴打, 咁我等下先

起屋父子救唔救到

有冇人係營地玩德州撲克？
個藍尼係咪老千黎
比條仆街贏晒我啲錢
鋪鋪條仆街都贏既屌

點先可以喺營地快速旅行

我仲係第二章, 次次有約翰都係佢贏晒 收數佬都好勁

今日晏晝諗住玩主線, 一坐埋枱就打咗兩個鐘牌

有挫dee玩就好 應該唔捨得走

係咪斷手個條仆街

痴線佢鋪鋪靚牌
每次有好啲既牌
最後佢唔係3條就4條
嚴重覺得佢出老千
好想一槍爆咗佢頭
玩到唔做任務

我直接炸開佢

Lending a Hand（樂於助人)

依個盃D 任係咪要全部拎金牌???

成功救左 之後借埋錢比佢地

我拎箭射完轉步槍射走隻熊，上馬想追都追唔到

You‘re goddamn right

有無巴打知點解會無lala搭唔到火車? 黑左畫面之後又load返出去

Uncle bill真係廢柴黎

講廢一定無人夠uncle黎
Dutch都係因為uncle夠過癮先留佢係度

死晒救唔到

救左佢重要接唔到油車任搞到要load save

Heisenburg

樹上見到吊住條死屍,放落黎之後無癡線佬拎刀斬我,但聽到有口哨聲,但又一直搵唔到邊到傳黎

點set到咁

有冇人知呢個洞穴有咩特別
係個瀑布下面
沿路有啲黃色水
有啲路地圖睇到行唔到
仲有啲壁畫

Elysian pool果度

我明明係第二章，但無左拎信揾人既支線任

請問傑克森屋企係邊？
救左個犯佢話係羅德南邊
但行左好耐都吾見有

岩岩開始玩 成日都殺支線D人

試過一打開門有隻熊撲埋嚟未

明明賣左個野豬皮比捕獸人
但係捕獸人入面 物品又搵唔到
屌！

可唔可以比返亞瑟我用
唔想又用john

arthur 真男人
又高又大隻又好人
John係裙腳仔

賣左傳說野豬皮比捕獸人
但捕獸人物品選項係 野豬皮係0
係唔係中左bug

傳說野豬唔等於野豬

妖啲Camp 裝飾原來冇撚用，整個banjo出黎又冇得彈，整哂又冇reward，嘥咗我幾日時間搵moose角

呢啲隨緣啦
都係整袋緊要啲

Arthur 好可憐
玩咁耐淨見過佢同臭雞睇戲果時有放鬆同笑

但寫住傳說野豬 都係0

斷腳

隻吸血鬼冇料到 殺完捉佢去晒太陽都冇着火 人嚟既屌

食極都係過輕
你地食咩大架？

食燒肉

瘋狂燒野生肉食

升完先發覺整個袋比亞瑟好過

bug金條真係嚴重影響遊戲體驗
之後d搶劫住 搵寶藏任好撚無趣

無人迫你bug

你帶左佢去你個本營到

佢成日趕我走

終於去左3章

釣魚幾好玩
想問咪有間屋比殞石射穿左，再行上d 咪有間不知名既屋，後面有個類似電塔
果個係點入去？

陌生人任務

明明窮到唔知打唔打劫，搶人舊金個種掙扎都係體驗黎

得袋有實際作用 其他都希skin黎

點解打大型動物要指明用春田步槍既
用狙唔得咩

我覺得打獵先係重要野

其實都係要細分，有D用步槍有D用Sniper

屌講起打獵...
尋晚on9,去左地圖右上角
果度有隻傳奇鹿定牛，再加一條傳奇魚
我就帶得一隻馬
好啦，on9 d 都要，咪我攬住條魚行落山
仆街半路殺隻美洲獅出黎
放低條魚黎殺佢
算啦佢d 皮唔要
轉頭發現條魚碌撚左落山
咪去執囉，一野差錯腳仆撚死左
reborn 完魚又無，傳奇牛又無，屌要重load save 再玩

應該係講緊教你釣魚個個 唔係問你拎錢飲酒個個

留返名先
好耐無入黎

剪你JJ加餸

唔係嘛....
呢幾日進度繼續龜速推進

Sadie好撚有型
可惜2章BUG左一直見佢唔到

多錢到冇定洗都係煩惱
尋日做完臭西搵細佬主線就停左
捉左成晚鱷魚

我好似見番佢

升級左Arthur個營之後

係佢個營有地圖可以揀快速去邊

我升曬營啦
但都搵唔到

Aurther架馬車有一面係子彈, 有一面係地圖

BUG 之前用腦諗下都知啦

玩到用John了
Arthur係咪死咗冇得再用

係咁架啦

你見個個捉馬捉到叫晒春就知
錢一定要最多
馬一定要最快

都俾人劇透到冇晒感覺

明明有Spoiler區又唔去，唉

單腳佬隻馬型好多，升爆親密度有9格氣+生命都算好好，可惜出現得遲

呢個？

玩到尾聲

好唔捨得

都係LOAD返第6章

搵到啦thanks

溫馨提示：菩提本無樹， 明鏡亦非台，本來無一物，何處惹塵埃

乜鳩阿拉伯馬，土庫曼馬都係歸於無

【情報】全球銷量1700萬份《碧血狂殺2》線上模式11月底推出。

連自己張床係邊都唔知

總之你圍住佢個營行個圈，就見倒有幅地圖掛左係度

dutch warmblood

Block撚曬啲賤種
等下隻game少啲機會俾人劇透

block左

我覺得下次有大作都係閉左關爆左機先好D

捉白馬時俾佢踢開左一次

爆得黎都冇晒人
好似我咁依家先開始3章已經無乜人

最仆街係標題劇透

Bug用得就預左架啦

我都係第三

轉左CAMP我都轉埋自己套衫

上連登呢啲冇人管嘅地方俾人劇透只能怪自己
支那人始終係低質

D 人爆完機過晒去劇透POST

去到第三章，爆完銀行，有成兩千蚊，都夠升哂個營。
除左改槍買衫，都無咩地方必要駛錢？

成日話幫派分到幾錢但營地資金無升過 係咪比人食夾棍

係捐哂尋寶番黎個2000銀升野都屌你冇捐錢啦

幫派錢同營地資金係兩樣野
可以按住十字制左check

11月都過左1/3
有online玩未呀

最初唔識玩
隻馬又廢成日冇氣
火車又好貴
俾人通輯多幾次又以為真係要俾錢
所以都用咗

11月尾呀...仲要係beta版

係, 我開頭都以為一樣
仲諗緊係咪bug左

所以好多人俾人透完都唔再上

好正嘅GAME... 太多野做..
一出玩到今日(要番工) 都仲係chapter 2.. 釣魚都未有.. (日日試點打劫唔殺人又唔俾人發現)
係太慢同控制/反應有D 怪...

劇透正仆街

應該玩到online開我重係第3章

買左條TIE
打左TIE 冇得蒙面(唔係馬上面個時)

進度->動物圖鑑入面有講用咩武器最好

原地露營可以飛返隻馬去身邊

用黑巿買來既面罩, 係咪可以照殺人但唔比人認出.
好過有塊布?

頂帽點搵

行行下街見到有個淘金佬白點
行埋去條仆街淨係識鬧人
鬧多兩句仲郁手

之後我一刀捅死咗佢

其實個隨機任係要做啲乜鳩

你鍾意點玩都得
我行遠等佢整完舊金之後綁起佢搶金

原來可以等佢淘到金
我殺咗佢之後見佢個camp 乜鳩都無
最後淨係笠咗佢隻馬

睇你殺咩人 , 邊度殺人同點樣殺人... ... 殺差佬就實俾人加賞金...
而家我野外打D 單丁友 , 我都會用繩綁走佢 , 行入D 先殺佢

聽住條仆街係後面大叫HELP 好爽

第三章營地對出個島仔

亞瑟條仆街，成日叫佢老公個姓唔叫人個名
都唔知尊重定玩佢

毒撚黎

............
係佢個馬車連床個格馬車到

其實慢慢玩等Online版都唔錯，反正隻Game仲有咁多野玩

想完左個故嘅都最好留2-3個第二、第三章嘅Save

係巴哈見到
"看看RDR2的獎杯內容，就大概知道online有什麼可以玩的"

搶佢舊金囉仆街

利申second time

仲可以跟佢返屋企

其實會唔會返生
我殺左幾個隨機npc

想問, 留個save係到, 但爆左機之後再load入去係d物品唔會回溯?

邊度撞到 未遇過

我重係chapter2

無金呀
佢金都唔撚淘嚟打鳩我
我都係想食下花生睇佢淘金啫

你行得太近

而家知
我開頭係以為好似其他隨機任咁要比錢/幫佢做野先行埋去

有冇人打極都執唔到黃金耳環/手環
差呢兩樣嘢整飾品

打刧火車

你將自己變100蚊懸紅
每朝起身殺哂班賞金獵人
好多時都會有黃金手環

thanks上面兩位巴打 今晚試吓

最近好忙而家先有機會買 想問而家咩價位到？見FAQ冇，上網睇3百尾4百頭到。 另外slim夠唔夠做？

多D執屍都會有 反而想知鮑魚碎片個D飾物材料係咪都係咁樣拎返黎

實體攻略到手, 正到爆

邊道買？

如果營地
就咁升fast travel 應該選邊一項
價錢？

傳說動物係咪冇分咩完美皮
直接拎槍射死佢???

講d野有冇用

中左bug交唔到牛蒡根俾基蘭

係 所以全GAME最易打就係佢地 直接拎散彈炸佢地都無問題

其實死左會有咩影響？
騎騎下馬殺左啲狼諗住執屍點知比多幾隻狼圍死左

比醫藥費姐 扣下錢 無乜大不了

行過見到有人畀自己隻馬踢死,諗住美國標準馬係廢野,但原來係競賽用

有冇人一隻傳說動物都冇打死，留起佢地？

係條街行行下比人打，還拖係咪一定又比人通輯

唔小心撞到人一下都通緝啦, 仲講打人

邊度買x2
我見amazon硬皮版都係2舊水,但係要運費 有冇巴打想share

姐係冇得做良好市民

良好市民就唔還拖啦

我係村咪做好人同人打招呼
出左去邊個凶我就啡邊個
由其依家拎左支半自動散彈

唔係有個報價POST?
普通版 ~~400

美國純種馬 BO

Reddit見到, 未證實:

This really blew up, thank you for reading. All this information has been put here before I just piled it all together, take all with a grain of salt. I have reorganized the context so it's easier to read. All the info provided here come from achievements, Developer interviews, game files and reliable leakers. Hope this sheds a light on the direction Rockstar are going, in my opinion I'm pretty hyped.

Info dump:

You will create your character, much more depth than GTAV (Male/Female)

You break out of jail, not sure where from or how it unwinds

There is a storyline and side storylines

Multiplayer promotes roleplay and harmony, griefers are punished

If you are constantly killed by a player you can tell the law (See 1.)

You can interact with players and they can interact back

You will get a bounty if you kill another player and you're spotted

You can own property and horses, including wagons

Content and future content to come will remain relevant to the time period

This game is less grindy than GTAV but more grindy than Singleplayer

Events pay heavily and promote unique player encounters

Adversary mode will be fun over realism like GTAV (?)

You can set up and edit camps, the temporary little ones in single player

You can create posses and fight posse vs posse

There is at least 50 player levels

You can craft, hunt, pick herbs and fish

Lasso is not usable on other players (Might not be in Multiplayer, unconfirmed)

Online will be a big improvement from GTAO and be considerably more consumer friendly (Apparently, take with grain of salt)

Fist fight other players

32 player lobbies

Some form of Battle Royale with a Rockstar spin on it (Small scale)

All wildlife and fish from single player (No info on Legendaries)

Servers are of high quality, Rockstar has a deal with a high end server provider

Releases by end of this month (Expected Nov. 28th)

Games as a service, free and regular updates of content, customizables, weapons, horses, properties and more. Goes without saying

There is NPCs this is not Fallout76...

Horse Races, deathmatch etc. just like RDR1

You can duel other players

Microtransactions, no info on how predator they are

之前搵左巴打SHARE AMAZON 入左5本

28號
有排等

想問下第四章

理想主義和實用主義
完成章節4任務“鍍金之籠”並打開市長Lemieux的信件解鎖，呢個任要點接

同埋要點接珍品（打雀+蘭花任務）

第一個唔知係咪講緊收信之後夜晚去佢屋企個個

第二個應該去溫室搵人接

我頭先手多摷人地個馬鞍袋之後比報警撚報串
然後比啲黑警追撚咗九條街
(仲惡撚過GTA啲警察 )

想問下如果我做低個報警撚係唔係就可以阻止到比人通輯

理論上係
不過咁 你做低完個報警撚 9成情況下 身邊會有另一個報警撚去報警你打人

無窮無盡
都係手腳乾淨啲算

如果似gta 咁 d人打/殺自己既唔還拖引人去d黑警到，等d黑警捉佢地殺，咁好玩好多

家下入去鎮 得罪左人 你係黑警面前被人打/攞刀拮，d黑警都冇反應食花生，自己一還拖，黑警即刻想捉我，同打我d人一齊打9我，一刀一槍，勁反智

希望有更新改下依樣野

明明gta都可以引人去黑警到 等佢地互打

有半自散=西部戰神

我試過隻馬一腳踢開

GTA都係咁反智
試過渣車比黑警撞, 2星
又試過見佢地捉賊企埋一邊食花生
食食下無啦啦射埋我, 又2星

我見有人可以 D差佬真係會過嚟幫你拖
但我自己唔得 試過入埋差館(不過條友無入嚟 係門口企)班友都唔做野

我引人入埋差館 條友係班黑警面前係咁用刀拮我，班黑警都冇返應，最終頂唔順還拖 ，幾個黑警即刻開槍射我，揸刀條友又追住我拮，被佢地屈死左

天下黑警一樣黑

GTA得條撚咩 係咪裝左MOD咋

個Save點都會留低你Save果陣嘅所有進度同物品

唔Overwrite佢就無事

究竟點樣先可以困住隻後備馬
有時行過營地附近打獵落馬再撳上叫返隻馬返黎
隻後備馬竟然自己走左出黎應我
尋晚係聖史丹完任後出黎
隻後備馬竟然走左出黎搵我

L2隻馬->叫佢Stay

Ledger最後果幾頁有一個係揀升級Arthur個帳篷

價錢唔記得，好似百幾

想知收集化石,石刻,植物,查案果d,爆左機之後仲有冇得做?
睇個劇情應該係arthur先有得做?

做低左個報警撚記得收埋條屍
唔係有人路過見到又變報警撚

仲有得做 有D收集任直頭係唔爆機無得完成 因為你要入黑水鎮

唔知啲鯊魚卡點呢

個D唔洗理 走人算 因為條友都唔知係你做
你唔好比佢問到你就OK 一見你身上有血跡個D就GG

點接

過左第6章想問仲有冇得捉阿拉伯馬

咁應該Miss硬幾part

有架 我有捉多隻 一定係個個位置 最多隻馬行遠咗DD
不過其實你可以係呢度刷阿拉伯馬 得閒經過呢度望一望 我第一次去望就已經見到有白色阿拉伯人

我指過完第6章呀 之前捉過啦

黑水鎮買啦

cls
支線任比完150 行過隨機任比條友打暈左搶左我400幾
on99

OK 咁「隻」字改做「次」

都係再講白D 「可以」

屌你老母係咪咁撚鍾意劇透
透都唔緊要
你透d支線 旁枝末節呀大佬
一黎就見到自己未玩既重要劇情我屌你老母
密都唔撚加
即刻無撚晒mood

尋晚行過見到有條友話佢又餓又渴又迷路
一行埋佢度就扯我落馬，想騎走我隻阿拉伯馬
即刻開dead eye 打佢落馬
點知原來拎馬散彈
打到我隻馬重傷，好彩未死得

日常黎

打到隻馬變肉醬

今集係上集既前傳黎？

吹口哨ok

所以各位可以去youtube搵下RDR1 D片了解下之後發生咩事

係？果陣太危急怕比佢騎走左
無考慮咁多

PS4 會唔會重制。。好想玩

爆左機了解下

上網睇完啲攻略，好似好易miss 左啲支任咁
ex 第一個任好似已經miss 左，第一次見佢已經係救細佬

想問下大家幾時入手靚馬
(阿拉伯？)
係咪有幾早得幾早
利申 玩到第三章only

理論係越早越好嘅 唔洗去到後面急急腳先升爆佢
又唔洗因為升咗隻舊嘅而唔捨得整隻新嘅

咁搞笑? 條友一定嚇到瀨屎

我想問下點樣問D幫派成員要D咩物品
我狂問佢地都CHOK唔到佢地要咩

用狐鼠步槍sm佢

有時佢自己行埋黎話要野
係咪你仲係CH2一開波?

有間房一開門入面成間屋都係殘肢

打左一段時間,我見到剩番綁左係樹個條友既任
BTW,我發覺沒做睇信個個任,唔知咩"我們真心愛過"既任,但我又揾唔到封信,唔知係咪拎左信之後就做其他任而MISS左

封信係你床頭wor你去睇下有冇

仲係好前
轉多一次營地就會多物品任

轉多一次營地係咪要推故事進度

試過營地打打下牌吹水果陣有條友講要野

係 跟住一齊就3,4個

嚟

咁我推下啦,反正都要拎樂於助人盃既話另開SAVE重打多次
不過見到白金既盃應該都幾燒時間,對上GTA5我都無拎

基本上點都會miss一啲支線
所以我都隨心推劇情玩爆完再睇下會唔會二輪

隨心推劇情玩爆等online

本身我都KEEP住睇,跟住發覺無左封信,查左好耐,應該係拎左封信做第二D野而無左個任...
之後我即刻衝入市鎮狂射人發洩

Online係咪會冇左dead eye

gta5 online個陣角色無特別技能，咁呢隻online應該都係

頭先CHECK左好似唔會冇...
得油車會冇...

我應該係拎左信，之後無理佢一排，就無左去揾瑪莉既提示
除非我中左bug

玩到ch3
床頭都冇信？？？

CH2主線黎...CH3應該做唔返

個個任我上網睇過係ch2

部份任你唔理佢一段時間推其他任係會推走左

唔敢睇有咩任
費事劇透
所以都唔知自己miss d咩

見啲人第一輪都睇晒攻略有邊啲任唔可以miss
咁咪知道晒劇情囉

一開波已經被youtube d suggested片劇透
避唔到

我純粹對住個名去揾，所以都唔太知道劇情
但汁男既我就係汁鬼晒野，又太耐唔理而洗走左

下個禮拜仲要去旅行
我諗今年都爆唔到機

我都係下星期去旅行

就係執極屍都冇
嗰啲碎片唔係執屍 要去某啲地方
你google "red dead redemption 2 飾品" 有得睇

尾聲章節又撞返斷手佬

好傷感

下個post 如果我開會加返勿劇透

有無人撞到佢多過3次 好奇佢仲會UP乜

唉屌又手快click左入劇透個post

有無撞個個廢老要鬥馬

唔小心搶左佢匹馬

屌你老尾3星河狸難搵到 咁大條河得3隻河狸 重要得1 2星

點搶店鋪錢？行到去又話關左門

有無人用左公鹿護符成功毛皮兩星上三星

得佢做你生意個陣，蒙面
L2+R2抆槍,會多一個打劫選項

正

咩黎

我試過

仆街

密蘇里孤步馬

唔加道具都爆速

仲高過阿拉伯

本身隻野三星殺完兩星，割皮有完美較常見。
本來2星殺完2星割出黎完美試過一次咁多

我開死亡之眼點解敵人身上冇哂交叉

自己禁R1

有無撞過個stranger mission
有個人叫你去救佢個女人
去到個女人差啲比人強姦
想知唔救佢有無野睇

睇完條片個女人係唔係冇得救？

點可以快速賺錢？起碼要3千蚊

where catch?

玩玩下已經迷失左
連要做乜任都唔知，一係騎馬周圍去一係打獵影相

一行到見到白點陌生人就提高警覺

我都係騎狐步馬，又身型夠靚

聖丹尼民居馬廊刷

去到尾章
冇錢買

幾時開始有得買？

拎定支槍唔對路就送粒子彈俾佢

理想主義和實用主義呢個任,係主線屠城之後仲有冇得繼續做?

有得刷wor..第二、三章已經有

搭完火車隻馬實夾係 cargo 中間，好多事都比郁緊嘅火車車死，屌

屌
有個女人話自己傷左
我一落馬就話打劫
仲有兩個男人彈出黎
殺左佢地有人report我殺人

同埋想知dad eye lv3有咩特別 講太快睇唔切

dead eye lv up=加長條bar
其他技能如手動lock, 發動中連開槍，show致命部位等要推主線

黑白先生個任

條廢老阻鳩住我拿海報

屌佢幾句就報警

屌鳩佢

點解啲人話入第四章要注意？
注意啲咩？

點樣可以雙槍？

好似係第2章 救完1條友 佢會送多個槍套比你 到時就可以雙槍

主線嚟

無野要注意 條友應該比人fake

馬房刷馬係咪save load就得
入面成日1隻馬都冇

係邊個位置會見到？？？

印第安人主線入左第五章仲有得做？

我印象中係第6先開始做架啵

多數要離開個區 再等in game 12小時 傳說動物好似都係咁整隻新嘅

點解魚餌店個shopkeeper永遠都唔會出現(icon有著燈.唔係熜燈)
但佢前後門都無人 亦都無開門畀我入去

打到傳說熊皮
去到捕獸人
佢唔俾我整個熊裝

要賣俾佢先?我怕賣走左就冇左道具

慢慢行過去 個店主好細膽

佢無出現過 我無見過佢。

你唔賣佢點有料整

懷疑中左BUG

完全搵唔到白馬

I HAD A PLAN! A GOD DAMN PLAN

春田步槍係咪打獵神槍？

之前行行下見到有個人叫我打斷佢條腳鏈，之後佢叫我去間屋到偷野。想問下間屋係邊？

最後一票之票中票之這票不算再來一票

應該係 打中大型獵物幾好用

岩岩去左地圖中上位置哥個禁區清場
入去睇下有咩執點知全部垃圾
跟住啲士兵返左生見到我都當我透明
但我一打招呼就變晒紅點
最後load返save當無事發生

打人都係

幫左比蛇咬到果條友之後咪送一把槍既，本身諗住見咁多槍未解鎖唔買住，點知之後返去就冇左要自己比返錢

想問下第二章係咪有個主線任要去返黑水鎮到做，成個地圖得返果到有任

打人reload 太慢 除非好遠 如果唔係 repeater 會好用啲
用開lancaster repeater 啲bounty hunter 一車車過嚟比我練dead eye 爆頭

Saint Denis 有兩個男人比人淋屎做乜鳩

依加聽到 plan呢個字就扯火

玩到第五章,雖然都知一定會出事,但都估唔到係咁樣出事法

本來係上集其中一句遺言
就因為john回佢一句you always got a plan
今集就變左口頭禪

係 唔會入到鎮打

賣比佢會比錢你
再用個筆錢整

LOAD/SAVE大法

爆頭一下死，基本上保到完美

唔好貪心嘛，我多得佢前期先有春田神器

係得BO

2

1